用緊網上行500M 10月完約想續約

用緊500M $168，10月到期。。想睇下續約有無得平！

搵我老電既朋友幫你啊